{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아 호텔 비즈인 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は19:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン時間とチェックアウト時間は予約のお知らせに明示されています。 人数追加時、1人には20,000ウォンの追加料金が加算され、寝具を追加要請すると1軒当たり16,000ウォンの費用が発生します。 無料駐車が可能で、バレットサービスは提供しておりません。 無料Wi-Fiを利用でき、歯ブラシと歯磨き粉は提供しています。 全客室は禁煙区域で、1階の屋外喫煙所で喫煙できます。 有料ランドリーサービスをご利用いただけます。 朝食は大人15,000ウォン、小学生12,000ウォン、小人(4歳~7歳)9,000ウォンです。 朝食は07:00~09:00まで2階の木曽屋食堂で提供されます。 付帯施設としては32席規模のセミナー室があり、1時間当たり60,000ウォンの利用料があります。 男性専用サウナも利用可能で、大人は13,000ウォンの入場料があり、満4歳から11歳までは9,000ウォンの入場料を払わなければなりません。 セミナー室の利用時間は08:00~23:00で、約40人が利用できる規模です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "19:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、1人には20,000ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、寝具を追加要請すると1軒当たり16,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バレットサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バレットサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供していますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "1階の屋外喫煙所で喫煙できます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、有料ランドリーサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の値段はいくらですか？",
            "answer": "大人は15,000ウォン、小学生は12,000ウォン、小人(4歳~7歳)は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食は07:00~09:00まで2階の木曽屋食堂で提供されます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "セミナー室の利用料金は1時間当たり60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "男性専用サウナの入場料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は13,000ウォン、満4歳から11歳までは9,000ウォンの入場料を払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "セミナー室の利用時間は08:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用可能人数は何人ですか？",
            "answer": "セミナー室の利用可能人数は約40人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 507
    }
}